"Nee, niet meneer Knightley; hij weigerde het vanaf het begin; en hoewel ik dacht dat hij zou komen, omdat mevrouw Elton verklaarde dat ze hem niet zou toestaan weg, dat deed hij niet; - maar mijn moeder en Jane en ik waren er allemaal, en een zeer aangename avond die we hadden.
